單棟樓邊隻最唔好?

市區單棟黎講，下面通常都是商業用途，見過既有老人院，教會，呢兩種我覺得最差

同埋單棟多唔多有停車場，如果，有冇例子?

商業契嗰幾層有機會俾人買咗做劏房
講住既純住宅嗰啲應該係最好
講價值嘅話一切都係睇地段位置

好多單支都有停車場

eg 觀塘月華街 九龍塘廣播道 何文田山道 一大堆

教會都唔得?

車房o唔ok?
最差應該係街市/賣菜，衞生即刻插水式下降

campton果種會好啲

車房咁污糟又嘈
之前黃大仙個單咪車房爆炸

樓下有個公眾垃圾房

住高層應該OK，但又貴買唔起

老鼠甲甴幾高都上到

ICC

車房同街市環境咪一樣咁污糟..

咁街市起碼方便你買餸

街市污糟好多
一定有老鼠曱甴
買樓一定唔買樓下有食肆

講緊一般住宅
黃埔XX勁出名

唔駛請人倒垃圾, 開條直曹垃圾FREE FALL到下面垃圾站, 正呀